[lihkg有愛]聖誕節送水餃

大家好
話說早排係facebook見到呢個post話送水餃

咁我就禁幾個制試下 琴日就去左尖沙咀分店拎

都幾大包 而且都幾易拎
只係要個電話no. 拎又唔洗對身份
名同email可以亂填
之後會收到sms話係個期限內去分店攞

之後我忽發奇想 可唔可以收集到幾十包水餃係聖誕派比露宿者etc?
基本上零成本 除左容器餐具個啲
所以我想請各位巴絲打用小小時間登記
收到sms之後forward比我去拎水餃
（只需要個msg 我唔會知你電話no. ）
我煮完就拎去派 大家覺得可唔可行?

Link:

btw 就算你地認為唔可行都可以去拎返一兩包返屋企煮 我覺得都幾好食既

留名

巴打有愛 定我返到香港幫幫你
人在日本

試試佢先

留個名先 又諗少餐食乜 thanks

露宿者點煮 純粹好奇
定煮埋拎比佢地好

我揀果陣得中環店 無尖咀

好呀

岩岩開左個telegram: lihkg3pigs

唔得閒去拎又想幫人既巴絲可以forward個sms比我
如果成事之後我會post返啲相上黎 多謝各位

煮埋呀

因為我係上個禮拜禁既 果時有得簡

中環店方唔方便你

都近返工既 而家得返中環店

諗住幾時派？

巴打我telegram搵唔到你嘅
想forward比你去拎

我都搵唔到

應該冇錯 我唔係好識用

我都係

屌巴打你打咗個g

係喎 盲撚左

呢隻應該唔會
可能分好晒五粒五粒咁裝好 用保暖袋裝住
去到再派

宜家排到12月9-18先可換領

係呀 所以預聖誕節差唔多

我知深水埗有 但具體唔知邊度
有冇咩提議?

目前收集到8個sms
有三個係高登巴絲既 唔該哂你地

點add你telegram？唔識用

係右上度search id

Sd左

唔該你呀

24個了 有位絲打俾左11個我

感激

但係你瘋狂咁拎唔會有人STOP你咩

已俾左LINK你

深水埗大概玉石市場係露宿者既集中地 (明哥派飯都係個頭) 但我建議煮左再派

會呀 岩岩去左視察下 應該有十幾個人
但好似好多人會派飯佢地
宜家諗緊去露宿者之家

我都唔知得唔得
分批去拎

頭先打左去ssp個露宿者之家問
未講完就話唔需要義工

唔去深水埗會唔會好啲？因為深水埗果班本身都有人關注緊，或有固定幫手
但係其他區反而未必有

可能佢地成班大男人唔想俾人施捨
兒童之家應該好啲

留名做義工

宜家派晒啦 暫時有29包
唔該晒大家

岩岩先見到
個網係咪冇水餃送啦

冇啦

諗下點煮仲好...

拎個大煲分幾次煮晒佢
點保溫難諗d 凍晒唔好食

分開放就一定...不過你要諗在邊道派先

聽日打去兒童之家問 今日好多都冇開

巴打有愛

頭先禁入去發現又有得送喇
今次係登記email 一個email送一包
不過我仲未收到email未知拎既period
幫手all in 尖沙咀

推

唔該河馬仔

唔該周國賢

唔該陳柏宇

可能要呀 你telegram我呀

係唔係俾封email你就得

定俾條link你

link